耀才edda壞咗？

一直處理中，過唔到錢

我上咗去攪，好快過到